{
  "Week number: ": "周数：",
  "Previous week": "上周",
  "Next week": "下个 星期",
  "Page exists": "页面存在",
  "Page not found": "页面未找到",
  "Open plugin setting": "打开插件设置",
  "Monthly journal created": "已创建月刊",
  "Quarterly journal created": "创建年度季刊",
  "Common settings": "通用设置",
  "Week number calculation (across years)": "计算周数（全年）",
  "`US format`: Sunday, `ISO(EU) format`: Monday, [>> document here](https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-show-weekday-and-week-number/wiki/Week-number-format)": "“美国格式”：星期日，“ISO（EU） 格式”：星期一，[在此处>>文档]（https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-show-weekday-and-week-number/wiki/Week-number-format）",
  "Select language Localize(:default) or English(:en) for day of the week": "选择星期几的语言。 本地化 （:d efault） 或英语 （：en）",
  "Holidays > Select your country name": "公共假期 > 选择您的国家/地区",
  "If possible to set the State and Region, do so individually.": "如果可以设置州和区域，请分别设置。",
  "Holidays > Select your state of the country (:additional option)": "节假日 > 选择国家/地区的州或省（附加选项）",
  "2-character alphanumeric code (ex, NY) or blank (default)": "两个字母的字母数字代码（例如，NY）或空白（默认）",
  "Holidays > Select your region of the country (:additional option)": "节假日> 选择国家/地区的地区（其他选项）",
  "2 or 3 character alphanumeric code or blank (default)": "2 个字符或 3 个字符的字母数字代码或空格（默认值）",
  "Holidays > Highlight Color": "突出显示假期>颜色",
  "Enable Lunar-calendar based (Chinese only)": "启用农历 （只提供中文）",
  "Other language regions are not affected.": "其他语言区域不受影响。",
  "Week number format options": "周数格式选项",
  "This is a breaking change for existing users. Please change the old page name using one of the following toggles.": "对于现有用户来说，这是一个重大变化。 使用以下切换开关之一更改旧页面名称：",
  "For compatibility. Replace page titles (Weekly Journals)": "为了兼容性。 替换页面标题（月刊）",
  "4-digit year": "四位数年份",
  "Quarter": "季度",
  "Week": "周",
  "year range": "年份范围",
  "Click this toggle to run it.": "单击此切换开关以运行它。",
  "Behind Journal Title": "期刊标题旁边",
  "Day of the week long or short": "星期几：长或短",
  "Enable Holidays alert": "启用假日警报",
  "Enable week number": "启用周编号",
  "Hide the year of week number": "隐藏年份的周数",
  "Enabling this setting conceals the year representation in the date format. For instance, 2023-W30 displays as W30. Typically, the notation of week numbers follows the rules based on ISO 8601. The reason for distinguishing the year is that the first week of a year might be included in the last week of the previous year. Only in such cases does it display as 2023-W53.": "如果启用此设置，则日期格式的年份表示形式将隐藏。 例如，2023-W30 显示为 W30。 通常，周数的表示法遵循基于 ISO 8601 的规则。 区分年份的原因是，一年中的第一周可以包含在上一年的最后一周。 只有在这种情况下，它才会显示为 2023-W53。",
  "Show settings button": "“显示设置”按钮",
  "Show week number of the year or month (unit)": "显示年或月的周数（单位）",
  "Coloring to the word of Saturday or Sunday": "为周六和周日的单词着色",
  "Enable relative time": "启用相对时间",
  "like `3 days ago`": "比如“3天前”",
  "Enable day of the week": "启用星期几",
  "If user date format includes day of the week, this setting is ignored.": "如果用户的日期格式包括星期几，则忽略此设置。",
  "Enable monthly journal link": "启用月度日记帐链接",
  "Place a link to open the Monthly Journal of the hierarchy like [[2023/10]]": "放置一个链接以打开层次结构的月度日记，如 [[2023/10]]",
  "If the day of the week is included in user date format, localize the day of the week in the date link": "如果用户的日期格式中包含星期几，请在日期链接中本地化星期几",
  "*This setting does not affect the graph": "* 此设置不会影响图形。",
  "Enable month and day of lunar-calendar (Chinese only)": "启用农历月日（仅中文）",
  "Journal boundaries (mini calendar)": "日记的迷你日历",
  "Enable feature": "启用该功能",
  "Use also on single journal": "在单个日记帐中使用",
  "Use also on journals": "也用于期刊",
  "Use also on Weekly Journal": "也用于周刊",
  "Show it on bottom": "显示在底部",
  "Mini calendar only, Week start (Unset: by the selected format)": "仅限迷你日历，一周的开始（未设置：取决于所选格式）",
  "default: `unset`": "默认值： 'unset'",
  "Highlight color (single page)": "高亮显示颜色（单页）",
  "Highlight color (today)": "高亮颜色（今天）",
  "If no page found, not create page (before today)": "如果找不到该页面，请不要创建它（今天之前）",
  "Open future page": "打开“未来”页面",
  "Show month": "展会月份",
  "Show week number (calculate from the date of Monday)": "显示周数（从星期一日期开始计算）",
  "Show indicator (dot) of journal entries": "如果有日记帐的分录，则显示指示符（点）",
  "Highlight holidays": "突出假期",
  "Add color to holidays and display the content on mouseover": "为假期添加颜色并在鼠标悬停时查看内容",
  "Weekly Journal": "每周期刊",
  "Enable the link and function. If there is no content available on a page with a week number like 2023-W25, a template will be inserted.": "启用链接和功能。 如果周数为 2023-W25 的页面上没有可用内容，则会插入模板。",
  "Set page tag (Add to tags property)": "配置页面标签（添加到标签属性）",
  "Input a page name (default is blank)": "输入页面名称（默认为空）",
  "Template name": "模板名称",
  "Input the template name (default is blank)": "输入模板名称（默认为空）",
  "Enable [headline of each days]": "启用“每日头条”",
  "Automatically generate a query to display headlines for each day by obtaining the value of the property in the journal for that week. Not applied to past Weekly Journals.": "通过检索该周的日记属性值，它会自动生成一个查询，显示每天的标题。 它不适用于过去的周刊。",
  "headline of each days > Property name for headline of each days": "Headline of each days > 各日にちの見出しプロパティの名称",
  "Prepare a block with this property name in each journal block. It is convenient to incorporate it into the journal template. If you change it, the rename will be done.": "在每个日志块中提供具有此属性名称的块。 将其合并到日记模板中很有用。 如果这样做，名称将被更改。",
  "Enable \"This Week\" section": "启用“本周”部分",
  "Links to each day. Tooltip on mouseover.": "链接到每天。 鼠标悬停时的工具提示。",
  "\"This Week\" section or headline > position": "本周版块或标题>位置",
  "above or below the template": "模板上方或下方",
  "\"This Week\" section > Enable the day of the week": "启用“本周”部分 >一周中的几天",
  "Display the day of the week with a link.": "显示带有链接的星期几。",
  "\"This Week\" section > Convert the day of the week in the section into links.": "“本周”部分 > 将该部分中的星期几转换为链接。",
  "Make it a link to access the weekday page.": "将其设置为访问工作日页面的链接。",
  "\"This Week\" section > Enable embedding for each journal": "“本周”部分>为每本日记启用嵌入",
  "You can view and edit it as it is without moving to that page.": "您可以按原样查看和编辑它，而无需导航到该页面。",
  "\"This Week\" section > Unlink date links for each journal": "在“本周”部分>取消链接每个期刊的日期链接",
  "Especially when the above setting is enabled. (to avoid duplication of \"Linked References\" if references are not used)": "特别是如果启用了上述设置。 （避免在不使用引用时重复“链接引用”）",
  "\"This Week\" section > Pin the “This Week” section to the bottom right": "“本周”部分>将“本周”部分固定在右下角",
  "The `#.ThisWeek` tag is added to the `This Week` section. If the tag is added, a popup will be displayed. (The tag is not added to the past section.)": "'#. ThisWeek“标签将添加到”每周“部分。 添加标签后，将出现一个弹出窗口。 （标签不会添加到过去的部分。",
  "Monthly Journal": "月刊",
  "Enable the link and function. If there is no content available on a page with a month number like 2024/05, a template will be inserted.": "启用链接和功能。 如果带有月份编号的页面上没有可用的内容，例如 2024/05，则会插入模板。",
  "Quarterly Journal": "年度季刊",
  "Enable the link and function. If there is no content available on a page with a quarterly number like 2024/Q1, a template will be inserted.": "启用链接和功能。 如果具有季度编号的页面上没有可用的内容，例如 2024/Q1，则会插入模板。",
  "Weekly journal created": "已创建每周日记",
  "Headline": "标题",
  "This Week": "本周"
}